"Nee, majesteit."
"eer licht, nu- geen leugens."
"eer licht, majesteit, ik vertel de waarheid.
Ik hai niet a-nabij uw kamer omdat Miss Mary Jane nam u en de hertog en liet het aan je."
De hertog zegt: "Heb je gezien iemand anders gaan?"
